\begin{song}[remember-chords]{title={Resničen Svet}, band={Ana Pupedan}}

\begin{kitica}
(C G F C;C Am G; F C G) \\
G 	D \\
Raje kot gledam te ĉrne oblake \\
C 	G \\
Raje odpravim se v raj na sprehod. \\
Kupim si liter pravega žganja \\
In odpravim se v predmestje nebes.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Opazujem ljudi poznane in tuje, \\
Ki zavraĉajo mi moj pogled. \\
Vzpostavljam tud stke z tistim poĉetjem Ki mi prej ni bilo všeĉ. \\
Paniĉno išĉem zavetje rešitev. \\
Rad našel bi kritje pred nevarnostjo. \\
Pulim lase si mencam si oĉi \\
Nekdo me gleda z radovednost. \\
Potujem od ene žrtve do druge \\
Pozorno pošlušam tegobe ljudi \\
Rad reši bi sebe rešil bi druge \\
A sploh ne vem ĉe sm živ. \\
Ref: \\
G 	A 	D \\
Je to resniĉen svet ali sanje ki jih preveĉ dobro poznam.  \\
Je to sila peklenskega zla ki odpira mi vrata vsa.  \\
Je to spomin iz prejšnjega dela življenje ga veĉ ne pozna  \\
C 	G 	D \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noĉe nihĉe veĉ poznat  \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noĉe nihĉe veĉ poznat \\
Poĉasi me spet žganje popušĉa \\
poĉasi se glava bistri \\
Poĉasi me spet strah spreletava \\
saj me kruta resniĉnost lovi. \\
Poĉasi spet vidim na pol manj ljudi \\
Kot sem videl jih užgan \\
Vidim tud nekaj ljudi s steklenico \\
Prazno pa žganju diši \\
Gledam te ĉrne oblake na nebu \\
Še bolj so zdaj ĉrni vsi. \\
Rad videl bi ptico na nebu \\
Ki ojlĉno vejico v krempljih drži \\
Rad bi tudi da bi sonce me grelo \\
A tudi sonce zdaj veĉ ne živi \\
Nimam denarja za še en liter žganja \\
In to me tudi najbolj skrbi \\
Ref:
\end{kitica}

\end{song}
